我隻肥貓唔抵得另一隻貓成日多like 過佢

所以話要扮佢影下相

可惜得對耳仔似

ig: felixhy

覺得第一隻得意好多

多謝

收皮啦垃圾貓撚成日推隻貓出黎做乜鳩
又唔撚係得意

係咩，真係唔得意咩

白色is cute

Post Ig link做咩

另外兩隻都好cute

有問題？

對大脾

白巴打

飛機耳

吸塵機

臭miu

唔識，但佢肯定聽到嘢
聽過個講法係白貓藍眼嗰邊嘅耳仔有大約四分一機會係聾，即係異色瞳應該都只係有一邊耳仔有機會聾，反而兩隻眼都藍色嘅白貓聽唔到嘢嘅機會大d

小新